.. _sec_pfg_seite:

=====
Seite
=====

Im Formular-Ordner können Sie Seiten anlegen, auf die zum Beispiel im Formular
verwiesen werden kann. Seiten im Formularordner werden beim Aufruf der Anzeige
des Formulars in einem Portlet angezeigt (siehe Abbildung
:ref:`fig_navigation_verweis_seite`) Sie können dem Benutzer mit einer Seite
ausführliche Informationen, die das Formular selbst unübersichtlich machen
würden, an die Hand geben. Dies können zum Beispiel umfangreiche
Datenschutzerklärungen oder in einem Online-Test komplexe Aufgabenstellungen
sein.

.. _fig_navigation_verweis_seite:

.. figure:: ./images/formular-seite-anzeigen.*
   :width: 40%
   :alt: Portlet mit einem Verweis auf eine Seite im Formular-Ordner

   Portlet mit Verweis auf eine Seite
